JLAW 龔成 施博 財演三人組 事後孔明 係咁SELL堂

我將D錢係支牛開模擬倉自己交易唔好?

自膠 開真倉先對

洗唔洗貼錢開埋間房包野食野飲 包埋條女 請你黎上堂呀
你請我願都唔知有咩好屌，成個怨婦咁

利申：唔撚會上

有邊個開堂既無係咁SELL堂

我

我都賺夠喇.....

全部收皮啦
財演都算不上
尤其是果隻豬玀 抄人料

龔成果套應該最廢

真 你情我願
連登仔不願面對現實